話和理非冇用就係分化 屌鳩不合作運動就係應份

冇眼睇

固然冇69就冇612
但就結果而言 單單69同616 加埋300萬和理非 政府根本懶得理
和理非既作用係提供民意基礎升級 但你之後唔升級唔做野 政權根本唔會有回應

我尋晚煲底有去 今日發夢稅局都有去
但真係睇唔撚過眼成班前線抗爭者比人事後孔明係度屌
621發緊夢既時候又比成班花生友屈現場會衝 成萬人嗌走
最後搞到本身成條軍器廠街加駱克道一個街口滿哂既人 走到淨底勁少人 想圍到天光都做唔到

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!